有冇人試過喺麥當勞跌錢

話說今日聽到 有人喺麥當勞跌咗錢之後見到啲職員將嗰啲錢掉咗落個籌款箱度

幾好呀，

心情